本人謹代表全體連登仔 原諒大門橫丁並希望能夠成為第二間龍門

既然係手足靈堂慶祝都可以原諒
既然手足比人拉當笑話都可以原諒

原諒埋大門橫丁啦

人地都道歉左啦屌你老母閪

jer住人做咩姐
原諒師技能發動！
不分化！！！

原諒了！！！！

順便同你班撚樣強調下

呢兩條留言
全部都係你地一手一腳正評出黎架on9

遲d原諒埋黑警啦屌你老母臭閪

拍片道歉？
捐錢道歉？？
冇啊 乜撚都冇啊 得把傻閪口渣

依家太子班撚樣開緊party屌緊閪
個d所謂同學繼續圍威喂玩欺凌
你地慢慢抗爭啦 原諒！

原諒了！！

聽日去大門橫丁食餐勁嘅支持下

推！
大家去支持大門橫丁

推
連登仔以大愛對抗內敵

on9
負評個d柒頭
唔滿意嘅留言屌兩句黎聽下啊

拉

善用「不推文」＋「拉」及「負皮」

你邊位？點代表我地？

咁樓上我cap出黎個兩個又邊位啊

屌多句都比你班大愛撚話分化
你又點睇啊聖人

咁你個心死兩次都得啦

呢班撚樣依家快活過神仙

兄弟爬山啊嘛

樓豬又嬲屌

Btw I agger with you

和你Shop 12點一定要散水

你死啦樓主

你係分化撚

等我下次食人血饅頭賺到上車買樓

然後叫你地原諒先！

樓主想問好耐㗎喇，你其實係咪熱狗嚟㗎

我係連登仔lo
教練 我係連登仔啊

你憑咩代表
定還是你曲線送大門去死

樓主走先我頂住
連登班暖氣軍師好撚惡架
做錯做得唔好一律唔屌得,屌就係分化撚

大愛連登仔

佢地憑咩代表我地？
鍾意睇民意 睇下正負評啦
一半一半渣 憑咩我地想追究就變5毛

我話嘅 三日內連登仔就會停止追究

手足=condom

就憑你一句我就追擊到2046

支持你 我都會繼續

不過好可惜 唔會有同路人

因為我地係5毛啊屌你老母！！